鳳凰衛視正正代表支那人有事就扮香港人香港企業，無事就中國香港既婊婊者

唔扮點做中共間諜？

香港幾乎都睇唔到佢咁都叫做代表